民陣副召集人：民陣未收反對通知書！#收到仲有時間做上訴 #日子得番好少把握時間做宣傳

民陣未收反對通知書！
民陣未收反對通知書！
民陣未收反對通知書！

#重要野講三次
#收到仲有時間做上訴
#日子得番好少把握時間做宣傳

推

我出黎行下街都要通知，唔好玩啦！

Push!

幫push

推 推 推 推 推

再幫push

Push

7月1 維園
兩點集合
三點出發

襯有時間要加速宣傳

7 1 街頭見

有冇不反都照去
黑狗阻唔到香港人

up

宣傳送頭

不推文？

冷氣軍師全體總動員出城! 7.1見!

樓主pin this

有冇都照行街

push

一日未有上訴結果，民陣都仲可以宣傳。

照出啊屌你

未收到反對通知書呀

合法既野就可以做

71街頭見

咪係，行街梗係唔洗通知人啦，小學生咩

有無人搞71銅鑼灣黃店招聘日
或者71天后銅鑼灣灣仔金鐘中環黃店感謝日
返工搵工同幫襯黃店絕對合法
71返工幫襯黃店，刺激經濟

有不反去遊行
冇不反去行街

原來係咁
幫手宣傳

香港人有工番好緊要嫁，我都想去銅鑼灣附近黃店睇下仲有冇舖頭請人

到時見啦

到時見

71

71 見

宣傳！！！

一個人 要10 分鐘先推到一次
不停推係推唔到上去

又贏 畫面好靚

628 佐敦遊行
71 維園大遊行

喺咩，但係唔係上咗熱門第六咩？

態度正確
見就一定見 不過當然見越多人越好

呢幾日希望大家都將 推 轉做 七一見

Yes

蠃又好
輸又好
不做就係一世啦
無人可以改變歷史
但係可以改變現在同未來

警方回覆區議員 禁止七一集會及反對遊行
2020-06-26 HKT 13:51
分享工具 facebook twitter
警方回覆民主派區議員，禁止七一當日在銅鑼灣舉行集會。（港台圖片）
警方回覆民主派區議員，禁止七一當日在銅鑼灣舉行集會。（港台圖片）
警方回覆民主派區議員，禁止七一當日在銅鑼灣舉行集會，以及反對當日在港島區遊行。警方指，有關公眾集會及遊行不屬於「限聚令」豁免群組聚集，舉行或參與集會遊行是違法行為，會破壞公眾秩序。

警方回覆東區區議員徐子見的信件指出，新型肺炎疫情在本港的應變級別為「緊急」最高級別，公眾集會屬人多聚集的高危活動，警方有理由相信舉行有關活動，增加參加者及其他市民感染病毒風險，會對所有市民的生命與健康構成重大威脅。

警方說，任何人在無合理辯解下，明知而參與未經批准集結，即屬犯罪。

徐子見昨日表示，建議七一遊行以35人一組，每35秒才放行一組，同時提供口罩及搓手液予遊行人士。他們原計劃七一下午在銅鑼灣東角道集會，然後遊行至中環遮打花園。

冇話宵禁戒嚴，即係可以去銅鑼灣shopping啦

bump

推 71見

bump ~

7.1銅鑼灣

全部人行行人路得唔得

維園見

鐘意點行都得

628做宣傳

照行佢老母

無錯

推佢老母！

冷氣軍師出動！

香港獨立！唯一出路！

Pish

從來都無送頭 只有濫捕

要人

只係連登宣傳無用
幫手去埋Facebook ig 街 宣傳

咁明知人地會濫捕,你仲出????
咁唔係送係咩?????

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

吓

online 討論 有梁繼平義士

有無不反都要出

奶共先唔會送頭

火魔開花陣地唔係送頭
但出街行街就係送頭
層主係咪香港人係咪好耐無出街

詳情係度 已開播15min 共一小時
【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

上唔到熱門 無人知
有梁繼平義士 通宵參加網上活動

推呀

本土派人士係咪可以試吓同鄧蓮如做交流

推 七一反國安法大遊行

有無不反都要出架啦

pish
628 71見

始終小咗嗰宣傳工具就會爭啲